{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122995232/boryeong-if-bolyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698476704476&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232283149&selectedRatePlan=288425124&expediaPropertyId=66312351&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 이프"
    },
    "text": "保寧イフ (보령 이프)\n保寧イフは大川海辺からとても近い距離に位置しています。 こちらを訪問すると、WiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 24個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "保寧イフの場所はどこですか？",
            "answer": "保寧イフは大川海辺に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "保寧イフの特典には何がありますか？",
            "answer": "保寧イフの特典にはWiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "保寧イフの客室数はいくつですか？",
            "answer": "保寧イフには24個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "保寧イフのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "保寧イフのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "保寧イフのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "保寧イフのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "保寧イフの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "保寧イフの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "保寧イフでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、保寧イフでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "保寧イフのチェックイン方法はどうなっていますか？",
            "answer": "保寧イフのチェックイン方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "保寧イフのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "保寧イフのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "保寧イフではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "保寧イフではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "保寧イフは無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、保寧イフでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "保寧イフには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、保寧イフには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "保寧イフでは喫煙できる場所はありますか？",
            "answer": "保寧イフでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 502
    }
}